點睇何君堯差d比人暗殺比人搞佢老母個墳 都唔識驚？

點睇

人無恥

$$$$$$$$$$$$$$$

因為佢老母有好多個墓

係咪就黎一周年

因為佢係導演

導你老母臭閪 又割？果個高登手足黎

睇錯佢有好多個老母

樓主原名

好人好者做咩要改名呀

自編自導自演
劇本係最後武士
點會驚

傻閪樓主

老鳳幾多分身

有人想行動對付佢？
佢日日好開心呀！

你咪叫連仔check下我係咪佢分身囉佢就係唔知你改咗名先post你舊名咋